一人一個一個極討厭嘅行為

試過經常性搭𨋢個時，入到去入面有人係度，大家都係落去地下，條友企係lift掣隔離，咁啲人入晒啦，條友係唔禁關門掣，反而繼續係度打機等佢自己關門，我小！你唔想禁你就咪企正係lift掣隔離呀，阻人時間是原罪吧！

行下行下無啦啦停低

食野閘閘聲

依家d人搭係好醒咁企到最入角落位，低頭玩手機

仲有我搭緊，架去到某層停低開門，以為冇人啦，點知條友玩緊手機，到左都唔識入黎

搭地鐵挨撚住條柱打機
想扶都無得扶

火車頭死全家

睇左十分鐘都睇唔明

我唔識講啦，當無睇過啦

搭地鐵見到d阿叔new完鼻屎之後卒

係囉
搭企到最入角落位 <-- 有乜問題

趕撚住去死呀？

搭既規矩我真係唔識，但同以前有d唔同
以前d人會幫你一直企向禁手前面幫你禁落地下
依家d人打開門，眼尾都唔望一下咩人入左黎，淨係企向禁手板斜對角角落位低頭望手機，好似無理到會發生咩特別情況咁
例子:有人比錯外禁手咁點?
有人行動不便咁點?

即是先入的人負責禁lift ?

公眾場合唔戴耳機大聲睇片播歌播voice message

d阿叔師奶好鍾意開到最大聲玩candy crush釣魚睇蝗劇

係車到大大聲講電話/傾計